「核彈都唔割」係指對邊個？

黑警同政府既仆街 一世難忘 核彈都唔割
我話之你打紅媒 公安 前線點都好 核彈都唔割

推 大家指緊既係咩

我都明白好多手足壓抑咗好多情緒好憤怒，但如果我哋最後變成同啲狗做既野冇分別，其實成件事好諷刺

緊急，如果再有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

想知主流點睇